有無手足聽日開始會影係街食飯嘅人？

唔好影我

我諗住去區議員sxxxx度食

你食開狗糧見怪不怪
邊個貢得閒會影你

攞麻友張海報舖枱

好心俾少少錢租食飯房啦

正式宣佈旺角公廁第一格 係我既

但麻友食開我啲精

麥能野啊
講還講 關麻友咩事

呢排生意淡淨麻友靚湯好多捧場客

聽日坐係新鴻基商場涼住冷氣食

ok 幫你係1069約定炮

我入花園街公廁食

我去大南街公廁

鴨利洲公廁一定有位

tt1069成人交友區

開返間房先

死基佬